.. _kernel:

Zephyr 内核原语（第 2 版）
################################

本文档对 Zephyr 内核的主要功能和服务进行简单的介绍。
更详细的信息请参考文档 :ref:`api` and :ref:`application` 以及 Zephyr 源码树下的源码。

.. contents::
    :local:
    :depth: 1

.. toctree::
   :maxdepth: 2

   overview/overview.rst
   threads/threads.rst
   timing/timing.rst
   memory/memory.rst
   synchronization/synchronization.rst
   data_passing/data_passing.rst
   other/other.rst